陳麗柔 Natalie 係唔係正式和 Arm channel 反左面 ?

呢個月 ig post 冇任何 arm channel 人 like, arm channel 冇佢任何新片， 同一時間 Arm channel 推新女拍片

唔想知條臭雞

新女幾正

咩新女？
柔俾人雪姐應該

新女

好明顯係個賤女人派帽；重屈呀呆打佢；有曬證據——連登post (4);重柔姐?我好小見d 女人咁賤

melody

啱u buy 既廣告已經冇左佢果段
應該走左啦

最好笑係佢 係咁like armchanel嘅人ig

ban好似仲有理佢